P牌仔出個post, 點用雙十無行動活動post ?

如題

［和理非出嚟］今日活動詳情

推啦